咁多位清 多謝大家一路上照顧 想同大家講兩句心底話！！

呢一個月發生既事都又急又快 自己到到呢一刻都仲未完全接受到

其實自己一直以黎上黎連登都係尻叫去舒緩自己情緒 而貼飛呀 技術分析全部都係自己真實感受去寫去買 並路係大家所講既咩咩貢品牛熊

只係唔知做咩漸漸 漸漸咁大家都話我燈 屌我同佢同船 大家開始一見我開post就屌我但你地愈屌我 我心情反而愈好呢個亦都推動我成日係連登開post既原因

直到唔知點解最近d傳媒呀都報道埋我 搞到再多左清認識我 十分榮幸

最後可能有d清仲未知我呢個月發生左咩事 我好簡單咁去講番啦 就係 我患上左gbm 第四期 生存日子唔會好耐

最後最後 好好好好好好好好好好好好好好好好好多謝有咁多位清一路上既陪伴 真係好多謝你地

永遠愛你地既面仔

牛定熊？

牙面

挽留

麵仔會唔會係溫總？

麵麵

我愛你呀麵麵你要加油

Love u

大DODO 早日康復

麵囝

加油呀

開post即時回調

麵麵唔好離開我地

面仔 唔好絕望

麵麺

求下你唔好走

面面

加油呀麵麵

老母麵

牛定熊？？？？？

其實本來係想打其他野 唔知做咩打左呢d野

加油呀麵神

屌你老母咪有事

麵仔唔好死

加油，我比你救過幾次

挽留
麵仔

Love u Foever

加油啊麵麵

慎入

大dodo

面仔

麵仔 你一定會吉人天相

挽留 又話搞fans meeting

唔好死

無事既！

RAP麵麵

活得開心d

唔捨得你啊麵麵
不過我近排輸到仆街
好快會黎搵你

麵麵 好人一世平安

麵麵要保重呀

麵

媽咪哥

快啲燈自己會有事

豬持

大dodo加油

麵麵加油阿

連登無邊個人一開post就上到熱門,面面係難得既一個

我都永遠會愛你架麵麵

麵麵加油

加油啊

麵麵 加油呀

日日開post啦

溫家實藏？

多謝你 面面

癌症都燈得走

愛你

麵仔

Blessing u bro

其實我都好愛你 你俾左我好多既娛樂
希望你以後既日子都開開心心

加油

麵麵要加油

我會每日食一包媽咪麵黎紀念你

再見

永遠支持麵仔

麵仔加油

麵麵你幾多月幾多號生日
以後我地每逢你生日就用腦魔icon記住你好嘛

麵仔你咪撚死呀

牛定熊

面面！！！

我愛你呀麵

無事嘰

麵仔加油
祝你無悔此生

唔好認命住啦 真係冇得醫咩？醫生究竟點講架

識到麵麵係人生一個成就

麵仔, 成日做cd rom 睇你....

多謝你麵仔..

神力透支過度要返天父身邊…希望你身邊的人可以快快樂樂！

麵麵如果你死左，我幫你免費搞殯禮啦

唔好放棄！

加油面面 一日有連登 我都會follow 你

麵神
多謝你一路上俾我地既歡樂
希望你也能快樂
麵神長存

麵麵不要放棄
財經台一眾巴絲都會等你

麵麵原來係m

麵麵 你永遠都係財經台嘅傳奇人物
我好希望有奇蹟降臨你都唔好放棄
有咩方法都試下

keep住同自己講會好番既，可能會有奇蹟發生架

麵麵你一定會好返㗎

麵麵要支持住呀

lm

gbm係腦

love u bro

挽留
唔準個天帶走你

麵麵加油

咁你就快d po倉比我地再屌啦

燈自己唔該

上天保佑

一路上照顧 即係牛

最愛牙面

面仔
你最後有咩打算

而家你屋企之類點

你幾時輸身家？

麵仔！多謝你

頂住啊麵仔 我哋會一路陪伴你架

我今年二十幾歲 我好唔想死呀

我願意用三萬隻黑警條命換返麵神

頂撚住麵仔
祝福中國未

面仔要成為神了

麵麵你一定會無事㗎

麵麵要開開針針

麵神加油

唔好死啊
要繼續屌你

仲有機會可以好返

春袋開榴槤條j數一日味找一日都唔準走阿

面仔，我響牛牛關注左你

根據統計，GBM的發生率約每10萬人中只有2~4位，死亡率也不在10大癌症死因之內，這只是因為發生率較其它惡性腫瘤低，不過一旦發病，超過7成會在1年半內死亡，而且治療上實在太難纏、棘手，所以如此惡名昭彰。

麵仔 無事架

希望有奇蹟發生
麵麵加油

麵麵無事㗎 無事㗎

喊L咗，麵麵要頂住呀

仲有無咩想做/要？

阿麵哥
雖然同你唔熟
但 你病咗都仲咁樂觀 真係好可貴
祝福你 愛你

麵仔
我應承你，如果你病好我永遠唔掂牛熊
留番條命仔最緊要

面神

麵仔
剩低既日子要盡情過！

多謝巴打

唔好咁灰啦麵麵吖

玩留

永遠愛你麵麵

麵麵 。。。

我仲有好多事未去做過 我唔甘心呀

麵麵會吉人天相加油呀

麵仔有冇加入果d試新藥試驗
可能搏一搏有希望

巴打加油

麵麵唔好放棄住，可能奇跡會發生係你身上呢

麵仔我日日同你祈禱，希望主爸爸利用林鄭媽媽同香港一眾高官既健康同你交換，你一定會無事架

btw 會唔會考慮開zoom同大家傾下計？

麵麵，希望你大步檻過，你仲好年輕，唔好放棄住

屌你, 有冇人性架你

麵麵加油💪🏻

有洋蔥

天妒英才

麵麵加油呀

醫生究竟點講姐

麵麵

你會唔會最後入隻極限牛搞掂個市

可唔可以燈走個瘤
20幾歲就咁傳奇

我都唔想你死呀 冇咗你 財經台就唔係財經台

收皮喇
就四點仲唔講牛熊

永遠愛你，麵麵

麵仔
頂住啊

加油啊麵仔

唔好放棄

多謝麵麵!

麵麵
同你素未謀面
但成日帶好多歡樂比我
輸錢都開心

唉 會好掛住你
唔好死

麵麵大dodo唔會有事的

麵麵我屌你

唔好走啊

麵麵我愛你

麵麵吉人自有天相試下去拜下觀音

唔好有事呀

麵sir

我愛你

麵麵，頂住呀

麵麵~

點會冇得醫 放射治療 化學治療冇得挽救咩？

無事㗎 好好休養啊

麵麵唔好走

唉

真心喊左
屌你老母

麵麵，大家都好愛你

多謝你一直以嚟帶俾我哋咁多快樂
我哋唔會忘記你㗎

面

可以講下有咩想做但未做過？
睇下大家有冇機會幫你完成

媽咪麵
我信有奇蹟
唔好死

仲記得你有日唔玩膠，認真呼籲大家登記選民，嗰刻我真心敬愛你

加油！

麵仔不如拍下片記錄下自己

點解該死既人唔死
麵麵咁好人就要死

世界仲有冇天理

大dodo，加油

面仔加油！

不如講低有咩想做 等我地幫你啦

大dodo頂住啊

有奇蹟。加油！

唔好放棄
加油呀 麵麵

麵麵吉人天相

牙麵

屌你老母啦

最後請各下自貼, 留比連燈仔一段美好回憶

有冇得醫架面仔? 唔好放棄呀

麵麵頂撚住呀

麵囝會無事架

加油燈埋自己

香港失去左兩大支柱

自由
面面

我會繼續相信好人繼續平安
希望你無事，麵麵
多啲上黎開post一齊開心吓
Keep positive

呀麵，不如搞個見麵會支持下你!

仲有，必要時將個ac交帶比你家姐，一旦有咩事我地都知

唔係掛

麵仔 將你個ac交比最信任的人。。。報下平安

豬呀 屌你老母

I love you 麵麵

想每個星期都見到你開po

死亡可能比生存快樂
祝福你

我哋連登巴絲打支持你㗎
頂住啊麵仔，會吉人天相㗎

希望你只係繼續假膠
祝身體健康，大步擸過

一代傳奇

麵仔加油，仲有機會架

會好的

唔好呀

試下搵/問下外國專家得唔得 有無得醫? 世界那麼大一定有各方面的專家的
財經台唔準你走啊

加油呀大dodo

死之前比我地幫你搞個m記party得唔得？

輸死你條仆街

麵神開心d行埋最後一段路呀

希望大dodo大步欖過

燈在人在，各位清都唔會忘記你架麵仔

你登下自己啦麵仔

有冇得醫呀麵麵

麵仔我呢世都會記得你

留明

加油麵仔

麵仔

你重有咩心願未了

第一個回覆真係好重要

麵麵
好唔捨得你
會唔會開真樣俾大家見下
強烈要求連仔整個媽咪麵emoji！！！

已交低

麵仔加油!!!!

呀麵

大DoDo

多謝面仔

麵神，你係我每天打開連登既原動力

大DODO

仆街死啦你

叫雞破處先

一定要相信奇跡

dodo

面仔燈緊自己喳?

麵, 正如moment哥咁講，保持開心最緊要，其他嘢交俾醫生搞

上多啲連登鳩up

頂住呀麵麵

成班傻鳩第一日上連登？
講到麵神真係你個frd咁
麵神鳩嗡左三年 而家無證無據又信到十足

唔好走呀麵麵

麵麵我地愛你

屌你老味咪撚咁快走呀

講！你仲有咩未做

屌你呀

由細到大，我地都係比人屌都唔介意，比人屌仲好享受，我行我素。鳩，先係我地既生活態度，鳩鳩下笑完開心爽就得，都冇理咁多野。

而家，我...笑唔出

心照啦，兄弟！

面仔,有奇跡架

大dodo保重
你要談笑間檣櫓灰飛煙滅

五毛 blocked

面仔幾時搞握手會

巴打
開心過每一日呀

麵麵，we all love you .

Long live the Min

冇買開股票
但有時見你d 燈post都會襟入嚟睇
加油呀 人生最緊張開心

等你返黎啊

睇到眼濕濕
尤其係睇到你寫到一開始係認真買認真寫到最後成為麵神成日上黎開post心情越嚟越好果到，我真係係街到喊左出黎

我本身冇買開股票，只係純粹見到財經台啲人話你燈之後我先禁入去睇吓你啲post，跟住就覺得你好可愛，不知不覺就follow咗你

多謝你一路以黎為我地帶嚟嘅歡樂，尤其係呢段香港咁壓迫嘅時期
你係最傑出嘅連登仔！我會記住你啲腦魔

希望你最後呢段時間都可以開開心心咁過，唔好成日諗負面野，有咩唔開心就上嚟開post同大家傾訴下啦
屌，喺條街度喊住回post好柒

麵麵我愛你，你都要加油呀

羊呀屌你

一定捐比你

一定會無事

唔好死啊面面

撐住

Take care 麵麵

麵麵
醫生有冇話點解會有呢個病？
基因問題定係日常生活作息唔好引起？

陪住你

麵麵我屌你啦！
保重啊

想做既 就去做

活得精彩結尾切勿流眼淚
加油

無事啦，你會燈到自己病好

希望你只係唔用呢個ac而作個大話出黎呃我地

Take care !

面仔，保持心境健康呀
唔好放棄

祝福

真係睇到眼濕濕
果種20 幾歲乜都未試過嘅青澀

我大你少少
好撚感同身受

好撚唔甘心呀

麵麵
有冇嘢可以幫倒你

喊左

要堅強呀！麵仔

Take care

大DODO實無事嘅，佢只係洩露太多天機要休息返三五七個月啫

挽留牙麵

雖然大家素未謀面
雖然我無買股票
但多謝你帶比大家嘅歡樂
終有一日我地會再聚
面仔

面仔加油

我愛你呀麵麵麵

麵麵加油 take care

今次真心希望你係假膠

講出嚟聽下
雖然唔知你係乜水 但真心想幫你

老母麵頂住啊

點解無人話面仔燈自己 其實面仔係自救緊

精彩不亮麗
起落是無常

加油阿

加油呀，你掂㗎！

咁又要回帶睇返我和殭屍有個約會2

如何響個電筒熄燈之前攞裏面粒電出嚟？

我永遠都會記得你

麵神可能唔識我，
但當初全靠你，我先識止蝕隻HKTV

唔知講咩好，
只能為你祈禱

加油麵麵

吉人天相🙏🏻

唉屌 連登集氣既話應該祝福你醫得返定醫唔返呀
屌好撚亂呀

1137升緊

麵仔 撐住

唉，牙面

咁呢一刻我真係希望係佢玩緊膠 比佢玩9一次我都介意

面仔加油，你一定會無事！

祝你早日康復

麵神

餘下嘅人生你想做啲咩
真心問

麵仔要頂住呀

我都愛你

加油麵仔
記得得閒上連登開po

麵麵我都愛你

繼泥菩薩後又一個出事
希望麵仔你冇事
祝身體健康

雖然冇投資開 但都聽過麵麵個大名 見到你啲標題咁癡線真係睇得我好開心 咩「食屎狗！！！」個啲 我睇親都覺得好好笑 唔想冇左麵麵

永遠支持

麵仔

雖然冇咩玩股票之類，成日係熱門見到你。

估唔到你真係咁大鑊

希望你快d好返

麵仔，你一定無事架

因為麵麵，所以開始鍾意腦魔 覺得好QQ雖然我唔識嗰啲熊牛，但係我好鍾意睇你啲po，好有活力嘅感覺 所以大DoDo堅持住啊！俾啲掙扎 祝福你

大都督

收皮啦臭閪

一定有奇蹟

麵麵雖然識咗你唔係幾耐，但我真係好唔捨得你

好mean呀

心境開朗可能有機會
加油面仔

麵麵加油 快啲燈返自己

好走

保重

好好享受埋淨底落黎既時間

面面 多謝你帶黎既歡樂
cd rom上

希望每次上黎都係你

可唔可以每日開post
如果有一日你冇開post
咁我地都知發生咩事

有D case 當自己無病，日日做自己鐘意做既野
最後真係會有奇跡出現

你本身已經係一個奇跡，要相信自己

雖然冇玩股票
但係你啲post真係好撚正
每天都帶畀我娛樂
所以希望你今次可以大步檻過
繼續帶歡樂畀我哋

好唔捨得你

仲未接受到 好似有個識嘅人要走咁

雖然只係間中係連登睇到下你d post 唉

麵麵未找哂數唔好走住呀
春袋開榴槤都捱得過 仲有咩係你捱唔過架

好好享受生活

一日HSI 喺度你都會喺度
Add oil

無玩牛熊股票呢啲野
但每次見親你開post都會入黎睇
因為睇親都會好歡樂
加油
希望可以再睇多啲麵神既post

愛你麵麵，加油，永遠支持你

雖然唔識你 但都祝你早一康復

加油呀麵仔，希望你大步檻過啦

加油呀面面

麵麵
岩岩開始睇財經台就係睇你啲post
你會吉人天相㗎

夠唔夠醫藥費？
我之前跟你買， 都有賺少少
唔夠出聲

麵麵 唔好死呀
財經台好需要你
大家都好需要你

唔準
我未發達

泥菩薩一早畀人踢爆係玩膠啦
仲有個咩咩妹都話自己死咗
跟住又出返嚟

麵麵去美國做CAR-T啦

加油呀手足

希望你燈埋自己 最後無事呀！

唔好放棄呀
堅強

辭職未同有咩心願未了？

冇買股票，但都想講句
麵仔加油

唔好忘記你有超能力㗎！ 一定好番！

麵仔，一直都覺得你好膠。病真係好辛苦，上來呻下，好多人支持你

襯你未走， 香港人又未死哂住， 約多幾個巴打出黎食個飯送一送你啦不如

其實係咪真係完全冇得醫？有嘅就算夾錢都可以比你試下去醫

麵仔一定會見到中国強大起來
你話係咪呀

屌你
你一定會冇事㗎

麵仔 一定無事架 頂住啊

麵仔有咩心願未了

你會無事㗎

每日見到你嘅post係我生存動力

有時玩連登真係勿認真

大dodo有咩心願就講出黎啦

麵爺 你有乜想做 開句聲 應該好多人都會幫你

面仔我愛你

麵麵加油，最緊要開開心心

Min minnnnbbbbb

辭左 公司叫我補假紙就得

希望你係派膠啦屌
寧願你呃哂我地

麵麵加油冇睇財經台都成日係連登見到你

希望你人生最後一段路可以開心走落去, 我會記得曾經喺呢度認識你

加油呀 麵麵

麵仔 我會捐晒靠你贏嘅錢俾你

麵仔加油呀

有咩傳媒

麵神加油！

我入咗重貨架！

牙麵一定冇事

無跟你玩, 不過你既POST係前排我人生最DOWN既時候
為我帶來唔少歡樂

多謝大DODO

麵麵保重祝身體健康

挽留麵麵加油

麵仔，你想唔想開個PARTY，我認真既，如果你想，大家夾份開個麥記PARTY又好，租個地方又好。

另外，真心既。
係人生入面，見識到你既傳奇，我好榮幸。

麵麵會唔會考慮去美國醫病？祝你早日康復呀

利申 好鐘意睇你出既post，覺得你好風趣

面面，希望你最後的日子幸福快樂

有冇人可以救到麵仔？

麵神。。。。。。

面仔 頂住

求下你買自己聽日就死

please

雖然我唔買股，不過睇你d POST好有趣
唔好有事呀麵麵

麵仔出完post就落雨，天都哭了

麵麵 因為你我先開連登ac 多謝你陪伴我地

祝福麵仔

麵仔 撐住呀

收皮啦人哋咁樣仲問

可以自拍?

😫😫

我阿媽叫我問候你
小心身體

麵囝
有冇人summarise下老母麵神燈事件/milestones

加油一陣買包媽咪麵支持下你

保重。希望醫得好。四個月盡力試。

我願用14億支那人加3萬黑警全家換你一命

唔好放棄， 呢個世界有奇跡㗎！

希望你今次真係登到自己
希望你早日康復

大dodo 長命百歲

麵麵
我真係好唔開心 喊左出黎
希望你最後都平安無事

Over 左啦..........
搞笑要識分時候

祝麵麵剩低嘅日子都可以開開心心咁過

你家姐本身有無上開連登
可能間唔時都見到你鳩叫

Mamee Noodles
Love you 3000

多謝你！麵麵
其實你係我第一個追po嘅人

走啦仆街

快d燈埋份report

麵麵，我愛你

加油，唔一定有事嘅

祝面仔身體健康

加油！希望在明天！

有咩想做

俾啲希望
醫學發展一日千里，可能好快有方法醫

講笑搵過第二樣講

身體健康！！！！大步檻過！！！！！

咪咁賤格

推推推

Dodo

麵仔
保重身體，多多保重
見到你，咁我真係好心up

麵b

你係我上財經台嘅動力

麵麵我愛你！未見過咁可愛嘅燈神
加油呀

咁你即係黃定藍？

傻的嗎

麵神要身體健康

麵仔一定會長命百歲

臨走前記得支持三峽大壩固若金湯,大陸股市日日升爆

Hi 我屌你老母

你會唔會燈到自己好番

麵仔長命百歲呀

我麵....

有冇啲用錢嘅就做到，如果有你開個gofundme啦

love u too

麵麵
你話俾屋企人聽你的帳戶
等你屋企人幫忙更新你狀況
萬一有咩事 都俾我地知

麵麵要加油啊

面面是大家的

麵麵唔好放棄呀

保重吖麵麵

麵仔 加油！

個天有私心 想收返你

麵仔你都要小心身體啊

麵神有幸識到你

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

有你陪伴我地都好開心的

都督可否不要老，伴我征討。

麵麵有冇咩野心願啊 ？ 講出來睇吓大家幫唔幫到你

希望你呢個post都係燈

麵仔 早日康復

麵麵加油呀
得閒要祈禱

我愛麵仔，祝奇蹟出現

自燈就黎死
麵麵萬歲萬歲萬萬歲

麵麵...

唔會咖 你燈嘅姐

咁後生就咁...
人生好無常
Take care!!!

連燈會永遠記得你

面仔
有咩係連燈仔可以幫你做到既
不妨直說

我愛你啊面面

連病都要反手操作

麵仔，你一定要吉人天相

我哋都永遠愛麵仔，永遠在我哋心中

希望你吉人天相！

大DODO
你帶好多歡樂俾我哋
希望你開開心心

麵麵會唔會開個fb page 比fans 追蹤下你?

麵仔，我真係好唔捨得你
好想喊

我唔制啊冇面神帶歡樂比我地我陪你一齊走

麵麵
Love you

❤️

加油麵

心事未了呢？

你想做咩呀 我陪你好冇呀

最後無事

唔係出左院咩又咩事

屌你老母輸撚死你

唔該燈生自己

如果可以一人夾一年壽命比麵麵

面面，就算失望不能絕望呀

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

加油呀！

麵麵可唔可以講下自傳，我想第時同人講起你既時候繪形繪聲d 。會唔會有你問我答

存活時間中位數 一年存活率 三年存活率 5年存活率

面面加油！

麵仔係唔係未拍過拖

麵仔加油 好鍾意睇你啲post

麵仔 愛你呀

財經台冇咗你 都唔知點算

面面 希望有奇蹟發生
面面每次都比到奇蹟我地

大DODO加油，屌你都係無惡意架

會唔會唸住信教，個人會舒服d
好唔舍得麵仔，我地同齡咖

財經台因為麵麵先咁美好

不如你會話自己即將死去
如果燈力無邊
你應該冇事

籌旗去美國醫

上網查咗係咩病
睇完自己都覺得有啲難受

多謝你平時出燈post俾樂多正能量我哋
搏盡無悔

保重身體，唔好放棄！

麵仔 雖然唔識你真人又無玩牛熊 但係又follow左你 睇你d posts 真係因為你先係咁用腦魔咋 anyways 希望你可以開開心心

麵麵與你素未謀面
但請你加油

祝福港共中共三峽大壩先

錢財身外物

好好享受剩低既時間
祝福你

冇炒股不過都祝你可以活得開心

加油, 希望有奇蹟, 祝福你!

大dodo 我愛你多謝你呢幾年帶了咁多歡樂比我哋我哋會好掛住你的 見到腦魔就會諗起你

我明白gbm 係好辛苦 慢慢睇住自己一路差落去 希望面仔能夠每日開心咁過

頂住

大dodo 你一路以來帶領熊軍殺上殺落都未驚過，唔係今次會怕左gbm 咩
頂住呀

早日康復...加油💪

係財經台做左CD ROM咁耐第一次留言

麵神要加油
唔好咁快放棄！唔洗奇蹟，你一定吉人天相冇事嫁！！

早日康復

麵麵等你返嚟呀

麵麵
唔好死
有一啖氣都要捱落去
話唔定會有奇蹟
我會為你祈禱

咩病黎

同問 牛定熊

希望你燈到自己

最後無事

你話自己得返好短日子 所以一定會好長命

祝你輸撚到跳樓

燈下自己就無事加油麵仔

面仔 你一定要相信有奇蹟 唔可以咁容易放棄 如果連你都放棄自己 咁就真係冇得救

意志可以改變一切 只要你願意去相信 咁就有奇蹟出現

講遺言咪姐係睇淡前景囉 姐係熊
麵麵 一路走好 我會拎埋你呢份心意走落去

面面....

Gbm係咪冇得根治㗎？

臨床腫瘤科醫生吳雲英表示，腦腫瘤在香港並不常見，每年新症約200宗，而GBM是其中一種最具侵襲性的惡性腦腫瘤，即使接受治療，病人平均存活期亦僅為一年。「腦腫瘤成因不明，初期病徵亦不明顯，例如頭痛、頭暈、言語不清、記憶力和平衡力變差等，很容易令人忽略。」

麵麵，加油呀

麵麵 加油呀

冇

我路過都有啲心悒祝福你

撐住呀
要戰勝病魔

加油麵麵 祝有奇蹟發生

麵麵要撐住

麵麵生係頭到

好好好好好好好好好好好

巴打要加油！ 一定要戰勝歸來

唉屌我係完全唔識股票嘢 係覺得麵麵好qq先追住財經台睇 睇親啲po都笑撚死 好多歡樂 真心希望你無事可以繼續做大dodo燈牛熊 俾心機唔好放棄啊麵麵

麵仔永遠愛你

加油啊 面面

求下你燈自己

麵麵， 下個po不如講下你黎緊想做咩？

又或者不如開個tg group 大家陪你傾下計？

加油呀

面神有冇機會係網上見面? 搞個live. 想同你多D互動. 話晒你都係貼經台傳奇人物.....

屌你破產啦

臨死前成立麵咪媽基金繼續俾方向大家啦

破處未 可以請你call g
反正你幫我贏左3皮

有咩未做好去做唔好後悔

麵神
永遠懷念你

吉人自有天相

面仔 可以試下斷食 餓死啲壞細飽
呢個情況乜都要試下
唔好絕望

想食咩 快d 去食哂佢

燈下自己 上嚟多開膠post 心境要開朗

我都高興認識你

麵麵多啲開post 好掛住你

日日叫雞 心情好

應該破左 佢第一個POST係講自己去左環保吹奶左野

牙麵，雖然真人唔識你，但字裡行間都感受到你係一個好人

祝你一生平安

麵麵，多謝你帶俾大家咁多歡樂
唔知會唔會有奇蹟，如果冇嘅，只希望你過得開心，唔駛太辛苦
多啲上黎開post吹水，大家一定陪住你

推

祝福你

人渣

麵麵會唔會去試下新藥

正面面對。我們一定會支持您嘅。大都督
加油呀！

勁快就35頁 好痴線

麵仔撐住呀！！！

仆街去破產啦

ching 頂住！！

不如係傳媒公開自己身份？
唔想財經台忘記咗你

相信希望，一定有奇跡咖

趁仲行得走得, 同屋企人周圍去 周圍食影多d 相

祝身體健康

麺麺🥺

唔好放棄 得閒見下朋友
開下post
出下街

而家疫情好d 出入都方便左

會有奇蹟架

麵麵 好好咁過下餘下日子，希望有奇蹟出現啦

返工無野做跟你買熊輸咗好多錢，但輸好多諗返都好開心

加油啊 面仔

面面，好唔捨得你啊！ 雖然我係最近呢幾個月先睇你，但係我係你忠實fans 來ga! 加油！試吓返教會，同埋試吓喺郊區住，美國有類似例子嗰個人去咗一個加州紅樹林郊區度諗住渡過餘生，點知就係咁樣住住下自己康復左

一直都係你post既cd rom
麵神要頂住呀

大家集氣！

麵麵 stay strong

加油啊！！！！

阿彌陀佛

加油啊麵麵( ･᷄ὢ･᷅ )🙏🏻

你好番我以後煮左老母麵先食

從來未愛上 麵麵

麵仔開左榴連未

冇啦 冇屌西唔計

未必一定冇晒希望
麵麵會唔會考慮下參加clinical trial上網睇到英國同美國而家都recruiting patients，例如呢個

add oil!

麵仔加油！

麵清祝好返

挽留
麵麵唔可以灰心 呢到有好多人為你打緊氣

收皮啦垃圾

唔好走

之後既日子要當無病咁去過 加油

好人一世平安 麵神睇吓無妨

生命滿希望，唔好放棄

牛定熊？

開心啲 你仲想鳩叫我會每日同你鳩叫

我係一個CD-ROM, 多謝麵麵帶咗咁多歡樂俾我哋

牛熊你都輸到破產 上ifc啦你

反正都未期，試下中醫？

麵麵 雖然冇跟過你買對家 但睇你啲po 真係好開心

我想有奇蹟，麵仔你要頂住

麵神 加油

做過愛未

立左支安法姐 唔駛話自己腦癌同連登割蓆既

Support! 麵神有冇BNO?

媽咪麵

老竇已死，當年confirm到死4個月，面面永遠懷念你，帛金預我

唔好放棄！！

麵麵加油願你要樂觀面對

麵神
好想跟你玩牛熊

只要麵麵經過深思熟慮，我地都會支持佢既決定

麵麵冇你我都唔會用連登同上財經台 每日有得睇你既post我好開心 多謝麵麵陪左我咁耐

平日好大壓力 但係睇你既post 我都可以開心笑下減下壓 冇左你我都唔知點算

唔好咁灰 總會有希望ga 加油麵麵！！！

麵神 最後日子贏撚盡佢

麵神雖然一路都冇參與過討論
但係你 d post一路都帶俾我好多歡樂
希望你長命之餘可以享受未來既日子

加油丫 面面

燈下自己

人真係好化學，雖然唔識你亦無玩牛熊，但希望你剩返日子開開心心

即係仲有不足一年？
會唔會開樣俾大家見下？

到第幾期先會死?100?

DoDo

SHIT

真？

你一定唔會出事架,個市要靠你架

麵麵 正面d!!!
冇事既！！！！

麵仔撐住 我多謝你先真
祝平安 得閒上黎尻up幾句呀
要快啲好翻！！

不如一齊詛咒麵麵，燈到佢冇事

燈到麵仔冇事

面仔 你會係財經台榮譽會員 既然係咁不如自貼比大家有個留影啦 加油呀

呢個CASE話有得醫,有無試過?

冇炒開股

但睇麵神啲po真係每次都好開心，宜家睇好心酸，直頭想喊咁滯

祝福麵仔！！！！

麵麵支持你，加油呀

雖然唔識你 我隻熊都比你燈死左
但係好似我地好熟

雖然冇炒股，淨係知你都好enjoy 玩連登
Get well soon!

加油啊 麵仔

頂住呀

睇到眼濕濕

admin唔好鎖post得唔得

麵麵, 我地重要靠你黎帶領我地.....

挽留呀

麵仔，有咩心願，開個post我地捐比你，完成埋佢

麵麵快d搞見面會，比大家多個機會同你打氣！！

麵麵we will miss you!!